有啲女話...中學時喺女更衣室成班女仔好鐘意玩一個遊戲...

有啲女話...中學時喺女更衣室成班女仔好鐘意玩一個遊戲...
就係鬥揸人地對波... 大波嗰啲女會成為眾矢之的, 比人狂揸, 波都比人揸到紅晒... 有啲BRA都比人車爛埋...
乜啲女真係咁鐘意揸其他女對波GA 咩? 唔低得人地大波過自己?

唔出奇呀 男同學都係互渣

男仔咪一樣鍾意渣人條j

利申 無渣過

唔好睇咁多H漫啦

如果梁凱寧在女更衣室遇上UNWIRE娜姐...

兩強相遇, 必有一番龍爭虎鬥...